[集思廣益]如果唔番工 有咩方法搵到錢生活到？

假設今日送間四千萬豪宅俾你 免埋你管理費啦
條件就係唔準番工 唔準食老綜 唔準拎來出租
咁既情況下除左做雞做鴨 仲有無其他辦法有錢生活到？

股票

做雞做鴨就唔係返工？

無錢邊有股票

有啲係有啲唔係 所以？

問埋啲小學雞問題

賣撚左佢買幾層樓收租囉

賣樓咪有錢

個設定唔俾郁層樓

平租，部分比人

按咗層樓，七成有二千八百萬，分二十年還，一邊洗錢一邊還錢，應該用到十零年，到時再加按。如是者加按又加按，用到死嗰日為止

無話唔畀按樓

假設唔可以用層樓來獲得金錢

乞食

咁等死啦on9，唔通自己造錢岀嚟？

聽日準時返工啦，咁多幻想

扮富二代 等囡囡養

有豪宅就梗係叫啲女上嚟啦

叫佢買撚埋外賣
要佢俾埋錢我用
當佢發覺唔對路嘅時候
就飛撚左佢

搵過第二條水魚
食完一個又一個

反正佢都會淨係當我係富二代

都係用返二世祖

賣藝